各位唔好唔記得同時盡返公民責任去對施政報告發表意見

我知 柒婆呢個仆街無可信性
就算我地提幾多意見可能佢都係掉落海就算
但有得搞就要搞埋佢 唔好避

歡迎集思廣益提出咩意見 佢可以打成5000字架！！！！

打番五大訴求先
再講其他想講既野

PUSH
睇緊沙田直播既人都可以幫手推住POST先架!

推

推返上黎先